阿迪達快將接掌阿仙奴

阿迪達原則上已經同意接掌阿仙奴，不過雙方仍然未簽約作實。收到消息，阿迪達已經同意接掌阿仙奴，雖然雙方仍然未簽約作實，但估計數天內會有正式消息公布。

阿仙奴最近辭退了一批幕後團隊，這件事也和阿迪達有關。由於阿仙奴CEO加齊迪斯很重視阿迪達，他相信這位年青教練可以幫助球隊進步。

阿迪達預計會帶來自己的班底入主，其中辛迪卡索拉也有可能轉型為教練團，不過門將教練列文及助教保特的去向仍然未知。()

辛迪卡索拉仲踢緊波